學術研究: 屋苑貼建制海報，撕左犯法嗎？

學術研究:
屋苑貼建制海報，住客撕左犯法嗎？
破壞競選海報犯法嗎? 成日見到d候選人俾人花哂塊面, 又或者候選人生得好出類拔萃，想拎張海報番去好好收藏，以上行為會有咩問題呢?

係咪同文宣一樣
其實可以入刑事毀壞

(專業著草師協會) 進退場教學

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

認/搵唔到你就唔犯法

影唔到拉唔到就唔犯法